挽回前女友 求經驗分享

你問我答
同ex一齊過14個月 分左3個月 對佢仲係念念不忙 散既原因係佢話愛到好累 想抖下

挽乜撚

放過自己放過人啦
利申。過來人

八成識左第二個

屌過咪算囉

等閒飲茶
一淆你就輸架啦

九成另有心水

好肯定佢無

又唔係為屌而屌

巴打有無試過挽回先